啲報紙佬好鍾意寫就黎生第二胎個既老豆叫"第二任爸爸"

第二任爸爸我淨聯想到係子女既繼父

第二次成為人父同第二任爸爸意思差好遠喎

【好聽老婆話】張繼聰拆解日日操肌練大隻之謎 (12:16)

即將成為第二任爸爸的張繼聰在facebook感謝健身教練，更透露了一直以為努力健身操肌肉

Bob榮升第二任爸爸

曹永廉榮升第二任爸爸

報紙佬啲中文水平真係每況愈下
明顯歧義都照出街真係so9sad

仲要3間報紙都咁寫